見到有個傻仔唔見電話

個傻仔就係我
有冇人係下午4點幾搭51號上大帽山
我留低左note8，灰色
求好心人汁到
已打去九巴留底

TG:@RoadFung

幫樓主推下

大懞山

汁你老母

開個新post打返正字先啦

汁你老母西咩…

傻仔